塔羅新手又黎練習啦～

想搵各位巴絲打幫忙練習塔羅解牌

唔一定準架，唔啱聽既就由佢啦。
覺得啱聽既就參考下留意下。

塔羅占卜呢啲其實都係一種能量嘅等價交換
所以希望大家可以俾啲你既Feedback 或者俾$1俾我都可以
話我唔准 講嘢一嚿嚿 都冇所謂
只係希望做返個能量平衡
所以希望大家問得嘅 都會可以俾個feedback我

有興趣嘅可以TG搵我 User name: tarot555

一人一題

-盡量每日/隔日抽3個問題來回覆
-不占生死，時間性問題
-問題問得唔好既話我會提議點修改，之後先再占卜

格式
——————————
稱呼：
性別：
問題：
——————————

（問題愈詳細愈好 或 講啲你覺得對問題有用資料）

緣到既就會回覆你的問題

稱呼：Jack

性別：男

問題：我過多兩年會唔會做到自己想做既工？

Thanks

Sorry啊 時間性問題唔答 幫你問下 你要點樣先可以做到自己想做嘅工作 okay?

稱呼：L
性別：女
問題：請問我同E先生有無機會可以拍拖？

其實我都答你唔到，呢個好講際遇
我想做個行本身最好要有工作經驗（intern)+ 專業試先會有人請
Intern個part我無，但專業試個part 我都幾有信心會考到同埋都打算讀master去進修

你哋過去之間嘅感情好好 雙方係有共同嘅目標，但係而家個男仔好似有鍾意第二個人 或者佢唔知自己想點。男仔嗰邊面對感情三心兩意，好容易比其他人動搖，所以未來你哋一齊到嘅機會都唔大，你都對於呢段曖昧不清嘅關係好攰，所以就會冇乜進展。

希望可以收到你嘅feedback~

\\member\\ \\member\\

稱呼：D
性別：女
問題：hf男會唔會主動搵番我？同埋佢會唔會表白做男女朋友（半年內）？

Thanks

稱呼: c
性別: 女
問題: L係唔係認真咁追緊我?

Thanks~~

成班on9仔約埋一齊去驗下個豬腦

稱呼：w
性別：女
問題：請問K先生對我有冇好感？佢點睇我？

稱呼：H
性別：女
問題：同佢有冇機會復合？
Thank you

K
男
想問嚟緊半年嘅愛情運

A
女
同唔同到k先生拍拖？

M
男
想問嚟緊半年有無拖拍

稱呼：Dominic

性別：男

問題：我會唔會搵到一份幾好paid既工？

Thanks

稱呼：T
性別：F
問題：H點睇我 同佢既關係走向係點

Thanks

——————————
稱呼：T
性別：F
問題：C佢依加心係唔係我度？有無出軌？
——————————

A
女
想問嚟緊一年同屋企人嘅關係會點

稱呼：H
性別：女
問題：依家同男朋友long d緊，感情會唔會長久？

麻煩晒

稱呼：L
性別：F
問題：同K係app識 一齊咗年半 中間成日鬧交鬧到分手 想問我哋究竟可唔可以平安幸福咁繼續一齊？

稱呼：C
性別：女
問題：依家同男朋友long d緊，而家拍左就快2年，想問同男朋友感情會長久嗎？謝謝

稱呼:C
性別:女
問題:想問下同M先生有冇機會一齊?

稱呼c性別 女
想知未來半年同男朋友會點？

等價交換

稱呼：K
性別：女
問題：同宜加呢個人既關係應該點先好？

唔該晒

稱呼：C
性別：女
問題：想前度點睇自己 ? 有無機會聯絡返？
唔該哂~

稱呼：C
性別：女
問題：新既感情對象應唔應該一試？
唔該哂

稱呼：W
性別：女
問題：同J有冇機會拍拖